有冇人未訓有冇人好寂寞

有冇人內心其實既脆弱

中晒

呀叔